抗爭運動新策略

我自己推一下唔得嘅話就算 記得之後唔好再推